今日係我十卜囝誕生14週年，亦都係我黎香港既第3年

原來你14碎甘老架啦 = =

蕉吾蕉家人

禾今年系第4年泥左香港^_^

聽你嘅口音好似係湖南嚟架喎

湖北

好想永遠停留係11碎個時

蕉姐姐A_A

14碎啦，大個仔啦

無人講生日快樂

睇錯師兄十卜連囝@0@..

典會牙

湖北妹通常都好大波

原來你大過我

黎左香港咁耐都冇返過去
唔清楚

今日去食老麥慶祝